個髮型好似Sam Smith咁仲溝唔溝到囡?

廿幾歲m額

Sam smith 好撚型
可惜他是個girl